屯門幾時先有番鹹水呀???

停咗好耐

邊頭

咪寫住11點